---
title: "PM в компании aitu.cloud / Николай Коновалов"
date: 2023-06-18T10:41:31+03:00
draft: false

toc:
  enable: false


speaker:
  name: "Николай Коноловалов"
  email:
  telegram: https://t.me/NikolayKonovalov1
  photoUrl: 
  facebook: 


---
Первая встреча сообщества [@Projects_KZ](https://t.me/Projects_KZ) с гостями, которые рассказывают о том, кто такой Проектный менеджер в их компании. В этой встрече [Николай](https://t.me/NikolayKonovalov1) рассказал о своем опыте работы в  [aitu.cloud](https://aitu.cloud/) - облачный провайдер в Казахстане.

Вопросы, которые разобрали на встрече:

- Чем занимается aitu.cloud?
- Чем занимался Николай в aitu.cloud?
- Есть ли Deadline у внутренних проектов?
- Какими ресурсами обладает МП в компании?
- Занимается ли МП развитием команды? Как?
- Система оценки знаний команды в такой структуре
- Масштаб проекта Николая
- Какая методология ведения проекта подойдет для такого кейса?
- Синхронизация нескольких команд в одном проекте
- Планирование в проекте
- Управление рисками в проекте (SLA и его применение)
- Не решай проблемы google, пока ты не вырос до таких размеров
- Обычный день МП в компании

{{< youtube GnauWI7qLCg >}}
